全部人唔好再自high 私了 我地今日手足比人打到爆曬肛磨爛面

一個塊面磨爛曬
一個爆曬頭 仲頭近距離向傷口嚇胡椒噴霧

果兩個廢老小小輕傷
一係下次私了打撚到班仆街相同傷容如果唔係唔好再high
我地今日損失好大

Dllm好撚嬲呀

推

北角又幾個比人拉

唔好再推私了 post

成個熱門都私了
我地手足比人打比人拉撚曬啦

大家記住下次對狗 對藍絲唔好撚輕手

好嬲啊真係

自HIGH完推翻正經POST

香港人

一定要還 有拖無欠

push

和理非戰線如何集中火力針對警暴！！！
制裁警隊呀！ 推出國際呀！

好嬲

升級左自己友先

拉撚左好多個

係要快閃。唔係唔好私了
一係就唔好同d廢老嘈。一係就打佢老母跟著閃。唔好又嘈又盛拖成半個鐘先打

推呀